Ce projet est réalisé en C#
C'est une gestion des employés de l'hopital régionall
Fonctionnalités : 
    - Login ()    usermane et mot de passe
    -   Index pour l'Admin
    - Ajouter un employé
    - Modifier un employé
    - Supprimer un employé
    - Gérer les salaires
    - Imprimer les documents
